artigo quarenta e dois a em todos os documentos de cobrança de débitos apresentados ao consumidor deverão constar o nome o endereço e o número de inscrição no cadastro de pessoas físicas cpf ou no cadastro nacional de pessoa jurídica cnpj do fornecedor do produto ou serviço correspondente
